[聖誕又到] We Wish You 黑警死爸爸 We Wish you 黑警死媽媽

We wish you 黑警死爸爸
We wish you 黑警死媽媽
We wish you 黑警死Grandpa
And a 冚家產

屌你老味邊間教會

你錄一次黎聽下先啦好嘛

教會？

方向正確 但可以改善

屌真係聖詩來